有咩技能可以在接freelance/副業？

細佬係一隻工程狗但唔洗畫圖 所以Autocad/Solidwork技術唔高諗住在其他方面發展搵多幾個錢 想問各位巴打你地除左正職外 仲有做咩？可以分享下同比意見細佬

我都係，淨係識收貨
冇外快

都還可以 人工比起之前幾份工人工都高 放工時間跟政府時間 唔似出面咁要你OT冇補水 但你如果讀EE/BSE變相冇得簽電牌 因為佢唔計電力經驗 加上我覺得都幾睇運氣 睇你抽唔抽中好同事/上司我都驚第日做唔到WS2

比你tg我